{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013526",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "소노벨 변산 리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 待機予約商品の場合、予約が完了すると予約番号を発送いたします。 予約が不可能な場合は、決済した金額が全額払い戻されます。 2泊以上の場合、1泊ずつそれぞれ予約を進行しなければなりません。 11月6日から11月19日までオーシャンプレイ休場がございます。 朝食ビュッフェの利用時間が変更され、07:30から10:00まで入場可能で、入場は09:30まで可能です。 チェックイン時間中22時以降に到着される場合は、事前にフロントまでご連絡ください。 未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できないことがありますので、ご注意ください。 満19歳未満の未成年者は、保護者の同意または同行の場合のみ宿泊が可能です。 客室の追加料金は1人当たり11,000ウォンで、8歳未満は無料です。 寝具の追加料金は1台当たり25,000ウォンです。 客室利用の追加料は現地決済のみ可能で、事前予約はできません。 エキストラベッドは追加可能な客室のみ利用可能であり、客室内の火気用品の使用は禁止されます。 すべての追加費用は現地決済で行われ、駐車は無料です。 事業場の状況によって運営上の変更がある場合がありますので、ホテルのホームページをご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "待機予約商品の場合、予約番号はいつ発送されますか？",
            "answer": "予約が完了すると予約番号が発送されます。"
        },
        {
            "question": "予約が不可能な場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約が不可能な場合は、決済した金額が全額払い戻されます。"
        },
        {
            "question": "2泊以上の場合、予約はどのように進行しますか？",
            "answer": "2泊以上の場合、1泊ずつそれぞれ予約を進行する必要があります。"
        },
        {
            "question": "オーシャンプレイ休場はいつからいつまでですか？",
            "answer": "11月6日から11月19日までオーシャンプレイ休場です。"
        },
        {
            "question": "朝食ビュッフェの利用時間はどう変更されましたか？",
            "answer": "朝食ビュッフェの利用時間が07:30から10:00までに変更されました。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間中22時以降に到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックイン時間中22時以降に到着する場合は、事前にフロントまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できないことがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "満19歳未満の未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "満19歳未満の未成年者は、保護者の同意または同行の場合のみ宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "客室の追加料金は1人当たり11,000ウォンです。8歳未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加料金は1台当たり25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室利用の追加料を事前予約できますか？",
            "answer": "客室利用の追加料は現地決済のみ可能で、事前予約はできません。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドは利用できますか？",
            "answer": "エキストラベッドは追加可能な客室のみ利用可能であり、火気用品の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "追加費用は現地決済ですか？",
            "answer": "すべての追加費用は現地決済で行われます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "事業場の状況は変更されることがありますか？",
            "answer": "事業場の状況によって運営上の変更がある場合がありますので、ホテルのホームページをご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 610
    }
}